林鄭赴京內幕流出 商界為其準備「後事」

英媒放風北京有意撤換林鄭月娥之時，傳出林鄭將於6日赴京，與分管港澳事務的中共常委韓正會面。有港媒說，因時間倉促，北京來不及撤換林鄭，此次會面或授意她繼續當傀儡，加大力度打壓港人抗爭。但香港商界已等不及了，正在為她準備「後事」，尋找特首接班人。

香港電台3日引述特首辦公室表示，林鄭月娥5日將出席在上海舉辦的第2屆中國國際進口博覽會開幕式。上海的活動結束後，當晚會轉往北京，6日上午將與中共國務院副總理韓正會面，下午則出席粵港澳大灣區建設領導小組第3次全體會議，並於7日返港。

由於林鄭赴京的時間點適逢近期英媒放風，北京有意於明年3月前撤換林鄭之時，香港政界關注二人會面中，林鄭的去留問題。

香港01引述接近北京的消息人士的話說，中央短期內無意換特首，因明年面對立法會選舉等硬仗，已無暇分身另闢選舉選委會和行政長官的新戰線，預料韓正會借會見林鄭，向外闢除短期內撤換特首的傳聞，以打消反送中陣營甚至香港商界逼使林鄭下台的念頭。

報導說，雖然北京有意闢謠，但香港商界已傳出在找尋新的特首替代人選，目前傳出的第一人選是財政司司長陳茂波，有地產商開始「押注」，並私下表明支持陳茂波。連陳茂波上位後的接替人選也在醞釀中，另有建制派不同勢力已悄悄造勢，想要為頂替林鄭人選出力。

劏房波做就死得仲快
4000蚊大家有眼見

甴近平

簡單講係咪商界終於發現中共班on9原來唔識點收料

是但啦，反正police state

邊個上都死

問過林大總統未？香港行雙首長制

波叔咁撚戇鳩，佢做死得仲快

一港兩制？

問咗林志偉未？

撐欽點傀儡都唔比普選香港人?

林鄭係奸
波仔都係奸,但弱智

我真係唔敢比一個弱智嘅人管一個地方會變成點

林鄭媽媽

睇黎大家都好想攬少wor, 搵個更加唔掂既人

所謂「香港商界」係邊個？係陳茂波？
呢d post真心唔好推唔好回

WFC
反正下一個都係扯線公仔

甴近平

撐林大總統

換走林奠 ，人權法過，英脫勾 邊樣野快啲？好似講左十幾年了

你落唔落台其實關我撚事?
5大訴求從來都唔關佢落台事

其實支那唯一可以止到血平民憤既就係搞掂班狗
不過五大訴求，缺一不可

wfc
冇真普選邊個做一樣
甴近平

4000唔係柒婆包拗頸唔俾全民派咩？

唔好落台啊

姐姐力油

佢做好呀 弱智仔 更加激起民憤

奸人有路捉

奸得黎弱智既人唔會估到佢會做d咩

係ge話，咁我好肯定唔會停，直至全面攬炒

好換唔換換傻仔波

邊個做都係扯線公仔

香港商界仲有鬼say咩

之前傳個陳德霖其實係幾適合 最緊要香港人唔熟佢
唔知係咪人地唔肯做

張建宗又無份

唐唐都好過波叔啦

不如推到林大總統做特首

商乜撚野界

有眼嘅都睇得出中共而家當商人係屎片。根本唔會賣帳。

反正都係由中聯辦指揮狗隊
邊個上台都一樣

林奠係天真 波叔係弱智

張建宗： 正啊 有咩事唔好搵我 我要退休

前者一樣支持唔回應五大訴求

邊個做都係扯線公仔架啦
實際上黑警依家先係最大權力 軍政府

屌老味 張圖有聲

你呢種言論exactly 已經出現過，就係當cy 同唐唐爭做特首嘅時候

結果係點你有眼睇

權貴就係貪佢夠聽話，佢有幾on9其實佢地唔理

地獄

北京的消息人士>香港01>新唐人電視台>連登

收成期個D?

咁嘅時勢仲出嚟做嘅唔係on9就係港共

根本邊個做都係一撚樣，佢地會有個人意志既咩

之前先同屋企人波叔話唔定先係大熱門
依家呢屆政府咩都做唔到 有心想做嘅都會想等個人過下冷河先
喺支共角度波叔都會係個好人選
下屆政府又唔會搵佢玩 佢自己都知唔會再有機會留低 (今屆有佢份對佢已經係奇蹟)
逃犯條例佢又冇咩點參與 搵個民望唔高嘅共產黨又可以擺姿態出嚟仲係佢揸緊旗

吊你老母、邊個做特首係商界決定，即係繼續利益輸送，繼續貧富懸殊

又係支那01

同埋對佢走唔走冇任何興趣

咪又係另一走狗上

個制度壞嘅
你換人做乜春?

假設換一個能力好好既特首
但都係要聽中央支笛既話
咁唔會出現呢d問題？

利記拎英超快d

林總統+光頭總統？

走粉波

劏房波做特首，樓價有升冇跌，繼續狂輸入大陸人，推高樓價

屌佢老屎忽 上個月先有

猁攞英超最快

甴近平

商界自己準備定後事啦 傻鳩

咪係 反正邊個做都係一樣

唔知林鄭有冇天真到影淫照呢

劏房波真係想做？
唔驚死咩佢

曱近平

現届冇一個叻人，成班傀儡

"目前傳出的第一人選是財政司司長陳茂波"

dllm

班有錢佬咁天真以為佢地仲有say

根本個個特首啲人都話係弱智但係咁多個特首其實個個都精英嚟，純粹係佢不為你服務，但係劏房波真係唔係叻人，佢真係離地收成期廢中嚟

去到陳茂波都要焗撐

你講得咁文雅啲差佬唔撚識聽，叫返雙坐館

波叔同地產商關係會好啲，
聽聽話話應該冇事

大佬佬班所謂「領導」有幾多真係讀過書, 班「商界」音竟然咁聽佢地講野，同埋最好就換個強硬派，香港人溫水煮唔醒，要拎滾水淥先得

邊個做都只係一個傀儡

真普選

商界仲唔醒

新唐人打飛機睇下ok，信就不了。

林大總統喇

地產商樂見其成呀

連陳茂波上位後的接替人選也在醞釀中

用完即棄

一山還有一山低

有時人在江湖唔係你話唔想做就唔洗做。。。

我自己唔buy當年呢套
唐唐點會係弱智

邊個做都一樣
反送中之後北京會架空特首直接管治

條廢西玩湯房就叻,

佢呼籲完守規之後班友仲癲咗喎，係唔係已經失勢？

係

全民劏房

因為佢好烚

支爆係香港嘅唯一活路
黃色經濟圈之外
記得將你嘅MPF調走

試咗５年啦，冇事喎。

梁振英降職，做返特首啦

利記囉英超快d

覺得佢地弱會嘅人冇考慮過佢地目的利益同我地嘅目的利益有幾唔同，但係波叔係吳得掂個level幫共產黨做嘢都做唔掂，前特首嗰班同林奠係的確幫到共產黨手，林奠純粹係行快咗兩步

林大總統頂上啦 反攻支那稱王

好明顯係689放風出嚟，等劏房波見光死

商界睇到馬化騰馬雲點架
應該會想上個溫和d嘅，搵返最後一水錢就撤資

香港巴育

特首只係虛君

問題係個制度 換人有撚用咩

全民狗屋喳

邊個做特首個boss都係甴大大

大家不要忘記還有何君堯, 之後再隔代點劉馬車

岩，搵個聽聽話話嘅繼續保住個樓市，保住投資信心先

文官系統都收左皮
依家最惡係鄧x強

其實林鄭都蠢蠢地不過係考試高分，唔係邊會搞到咁

點解仲覺得換左特首大家就會ok?

689,777已經足夠讓香港人明白呢個係制度上既崩壞多過人選問題

劏房波上任樓市一定爆升，今次個首置就係佢提議，香港房屋問題更加唔使旨意解決。

林鄭係奸？佢根本係蠢，連民建聯班弱智既建議都聽，唔係蠢咩

無真普選，換邊個都一鳩樣

香港商界，比妓女更下賤，比爬蟲更軟弱。

條垃圾咁都做到特首真係痴線
做咩都鳩過人
有能者都唔及識人/靠關係

搵個垃圾上台

唔緊要啦
香港人都比個弱智廢老折磨左四年
驅驅一個劏房波算得乜

[認清重心]經濟攬炒

點解係英媒收到風先，好有組織咁

【二百萬三罷聯合陣線】
大家怨完呻完，想罷工，想了解點實行嘅，
可以入Channel參考吓。
成日話得我罷有咩用，咁俾多啲人都了解吓吖。

⚠️常見問題⚠️
1. 幾時罷工呀？
其實罷工有好多前期準備工作，唔係定個日子就可以罷。一來要處理錢嘅問題，需要有罷工基金support，而罷工基金往往係由工會處理返自己個行業。二來要處理邊際成本嘅問題，例如成間公司得一個人罷，甚至有藍絲篤灰，老闆要炒話咁易，但如果成間公司有一半人罷工就好唔同。

2. 咁點樣處理上述講嘅問題？
罷工好多時會有前期嘅行業行動，例如搵一日係網上call支持罷工嘅人集體dress code或者一齊戴朵花，又或者85三罷前嘅行業集會，咁你就可以由網絡延伸到real contact，知道實質你所處嘅職場有幾多係自己人，繼而組成組織，由自己working place去到隔離公司，甚至成個地區或行業。另一個方法就係工會，以成為會員嘅方式組成real contact，再用工會名義發起罷工。

3. 我可以做啲咩？
幫手reach你自己行業嘅人，或者參與成立你所屬行業嘅工會。仲有share呢個群組出去，等呢度可以凝聚到更多有意有心罷工嘅人。
成立工會程序可參照

4. 罷工基金點搞好？
目前主要有兩種聲音，一係眾籌，二係工會自己搞返自己行業嘅罷工基金。前者問題在於好難確認申請人係咪真係參與罷工定呃基金，而且如果個個行業人人都申請得，要處理極龐大嘅行政以及法律程序。相較之下，如果工會處理自身罷工基金可以免卻基金被濫用嘅問題，因為要會員先可以申請。當然，基金仍然需要好多討論。

5. 呢個群組有咩用？
再次強調每個行業嘅組織、籌備工會或者工業行動要返返去自己個行業嗰度傾。但正因為行業太多，每個情況都唔同，所以呢個群組可以俾大家互通消息，最快知道各個行業嘅情況。同埋俾有心搞三罷嘅人可以係度集中討論。

⚠️現設以下分台⚠️
三罷文宣小組
罷工基金討論台

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動

頻道
公海
(必讀)群組須知及group list

劏房波可能比777更廢

Of coz
我相信佢自己家族同小圈子都揸住唔少物業

商界佬放風?

新班子

特首: 林志偉
政務司司長: 鄧炳強
保安局局長: 郭蔭庶
財政司司長: 麥展豪
律政司司長: 劉澤基

劏房波好港共死得仲快

林鄭已經夠冇腦，推個仲冇腦啲嘅

澳門財政長都唔可以做澳門特首，算咗茂仔，陪跑仔

林鄭咪撚下台呀
睇好佢做國家主席

你咪繼續換囉
都打壓唔到我地攬炒既心
一日無普選同清算警隊
一日只會激起更多人抵制同走資
成班離地既根本唔識解決香港情況
想做少少野討好香港人?
幾多香港人身邊既朋友親人已經遭受警暴
呢班人根本唔會再聽你地點黎點去
你地繼續打壓,反擊力只會愈大
我地繼續發掘勇武同和理非既不同抗爭方法
等更多人可以係自己接受既層面去抗爭

又要打

唔出奇，收集下社會，尤其政界嘅意見

香港一日俾並狗統治，邊個做都係一尻樣

主要係佢成個人既操手問題. 又劏房又醉駕又誹謗
呢D 點接受得到

大紀元

換劏房波出黎
會再引發另一場戰爭

林鄭都要幫警甴含

陳茂波

是但啦 我都冇得揀
邊個撚樣做都一鳩樣

曾經有條友叫曾俊華
有呢個條件
但係中央無珍惜到

問咗林大總統未？

林鄭如果平平安安咁落台，下屆特首唔會驚市民。條柒婆要受懲罰

林鄭班子真係成班廢人

最壞情況係咪一哥做埋特首，正式軍政府統治，正式新疆化

01 fake news

啲人吹奏唐英年同吹奏曾俊華一撚樣...

如果當年係唐英年&曾俊華當選，啲人又會話689同777比較好

根本邊個做都係一撚樣，只都係中共傀儡

林鄭唔係無腦，係惡毒，

唔撚係意外

搵劏房波係咪想死快d

新唐人。此post 已完

支那味有隻曱甴平試緊囉

應該係流浮山個200個刀手到先

有腦唔會推送中啦，直接捉上去唔好?

林大元帥一定是首選啦

無人無到捧個走粉搞劏房醉駕兼On9嘅人
係唔係嫌大家攬炒決心唔夠

目前傳出的第一人選是財政司司長陳茂波
屌你老母係有用腦架喎

劏房波都做到特首
我真係無嘢好講

香港人更加
買野係外國網買啦

唔洗字幕

咁689好過薯片
以聽話來計
完全做到一國兩制係基於一國果隻精髓

下面堆狗要篡位啦

早行唔送

香港01

燒到埋身，發現盲撐開嘅中共原來毫無作為

曱甴近平

英媒

是撚旦啦，我餘生都會狙擊3萬狗隻

林大總統睇唔上香港省省長呢個位
係坐都坐刁曱甴個位

我係波叔就真係識退啦
以佢能力再上,下場分分鐘仲衰過林鄭

劏房波唔只係奸，係做人冇底線，可以為一毫子走粉，冇底線嘅程度可能比777更低

支持唔住波叔

普選特首!!

有能者居之!
如果由土共點名嘅，邊撚個上位都係要受罪!

有撚用咩, 你搵邊個上, 問題都重係道, 而家叫緊雙普選呀, 你無雙普選你搵邊個上台咪又一撚樣

除非你搵到劉華或發哥, 可能會好少少

身後事？

究竟陳茂波有咩能耐
可以由一個會計界議員入到問責團隊做高官
仲要做埋特首
好想知中共點睇佢

Dklm我依家仲未收到
唔知係咪冇撚左
波狗垃鳩圾

問題係個制度呀

咪撚換人呀屌

商界話到事 ?

係咪間接證明攬炒有效 ?

軍委國家主席

求9其話我有非自主物業就拒絕我申請

我層樓仲係樓花期，仲要首置買，點證明我係非自住物業

Yes

老共真係.... 要幾低能先會諗到用波叔 本身民望仲低過777
波叔係689 馬房，即係689 會做太上皇
今舖真係永續社運

權貴打飛機，成地滑潺潺。

唔好話你有樓
我一個濕鳩學生乜㭍都冇
都可以拎唔到

正啊，咁搞法姐係佢地內部一定鬼打鬼
可充分利用

燒得最甘係商界
日日黨鐵戒嚴唔小野

中共唔肯答應五大訴求，邊個上台都一樣，因為唔讓步除佐鎮壓，有其他方法？根本無解

此女的既暴戾又昏庸，早日下台吧！

講左推送中係借機打埋台灣主意，中共背後大把陰招

Lin 總

香港01引述接近北京的消息人士的話

支那01上黎放風

中國攻打台灣可能仲快

劉澤基做

又消息人士

是但啦 反正5大訴求冇包

上親去再返嚟都搞鑊杰

當然，地產商同共產黨係香港兩大老闆